克羅地亞食左藥?

咁好氣

乜柒都禁藥
收皮啦忽然撚

人地俄羅斯有oar事件，成隊無啦啦踢高一班，有人咁問好正常
你咁講，笑撚死人

我淨係知你未食藥

見你踢左幾場加時十二碼都仲咁好氣力，質疑下都唔得，連燈仔真係惡過共產黨